燒山同佢班FD子呢排係咁吹奏支那劇「大軍師司馬懿」

見佢地講到套野好堅咁，以為起碼都有廿幾年前三國演義果隻水準

咁就上youtube搵d片段黎睇下咩料子先

理所當然搵段司馬懿vs孔明既片黎睇下拍成點

點知睇到呢段.....尷尬到....自己睇....

我屌你老味咩燒山 你d咩品味呀